沙田再有五星旗遭示威者棄置侮辱

沙田有五星旗被棄置在草叢。（李浮南攝）

【本報訊】沙田再有五星旗被示威者棄置。逾百名示威者昨午近四時聚集在沙田新城市廣場中庭呼叫「五大訴求、缺一不可」等口號，突然有一名黑衣男子把五星旗拋棄在地上後離去，惟在場人士並無理會。約數分鐘後，一名灰衣男子檢起地下五星旗，一路步行到地下巴士站，並把五星旗棄置在巴士站近公路附近的草叢後離開。

疑從沙田大會堂拆去

昨有過百名反修例網民在沙田新城市廣場發起「行街」活動，期間有人把國旗棄置在路邊草叢。記者昨午五時許曾折返沙田大會堂三支旗杆處查看，但不見任何旗幟懸掛，其中一支杆則有旗繩。現場消息指，沙田大會堂昨日曾升起五星旗，有職員對五星旗「消失」感驚訝，但未知被示威者棄置在草叢的五星旗是否從大會堂拆去。

係護旗手呀?佢地先最鍾意當國旗係垃圾咁掉

推

今次689出幾錢？

十四億護旗手去左邊?
咁多人都睇唔住支旗?
應該每支旗派10隻護旗手24小時看守啦